<resources>
    <string name="battery_0">การสิ้นสุดและการปล่อยวาง.</string>
    <string name="battery_1">เชื่อมั่นในแรงผลักดันแรก.</string>
    <string name="battery_2">ความกลมกลืนเกิดขึ้นในความเงียบ.</string>
    <string name="battery_3">ความคิดสร้างสรรค์ต้องการไหลเวียน.</string>
    <string name="battery_4">ความมั่นคงเสริมพลังเส้นทางของคุณ.</string>
    <string name="battery_5">การเปลี่ยนแปลงนำมาซึ่งการเติบโต.</string>
    <string name="battery_6">ความรักเริ่มต้นจากภายในตัวคุณ.</string>
    <string name="battery_7">จิตวิญญาณของคุณกำลังค้นหาคำตอบ.</string>
    <string name="battery_8">พลังทางจิตวิญญาณกำลังเชื่อมต่อ.</string>
    <string name="battery_9">บทหนึ่งกำลังจบลงอย่างสงบ.</string>
    <string name="battery_10">ประตูใหม่กำลังเปิดออก.</string>
    <string name="battery_11">สัญชาตญาณของคุณกำลังพูดอย่างชัดเจน.</string>
    <string name="battery_12">ความอดทนสร้างปัญญา.</string>
    <string name="battery_13">การเปลี่ยนแปลงภายในเป็นสิ่งจำเป็น.</string>
    <string name="battery_14">ความสมดุลเยียวยาภายใน.</string>
    <string name="battery_15">ออร่าของคุณดึงดูดผู้คน.</string>
    <string name="battery_16">ความจริงละลายภาพลวงตา.</string>
    <string name="battery_17">ความหวังยังคงมีชีวิต.</string>
    <string name="battery_18">อารมณ์กำลังชี้ทิศทาง.</string>
    <string name="battery_19">แสงสว่างมาหลังความมืด.</string>
    <string name="battery_20">การตัดสินใจกำลังกำหนดอนาคต.</string>
    <string name="battery_21">ความสุขยกระดับความถี่ของคุณ.</string>
    <string name="battery_22">พลังแห่งการดึงดูดกำลังเติบโต.</string>
    <string name="battery_23">การเคลื่อนไหวปลุกพลังงาน.</string>
    <string name="battery_24">การปกป้องกำลังนำทางคุณ.</string>
    <string name="battery_25">การตระหนักรู้ปรากฏขึ้นอย่างไม่คาดคิด.</string>
    <string name="battery_26">ความเป็นระเบียบนำมาซึ่งความสงบ.</string>
    <string name="battery_27">ปัญญาอาศัยอยู่ในความเงียบ.</string>
    <string name="battery_28">การเติบโตเริ่มต้นจากภายใน.</string>
    <string name="battery_29">ความอ่อนไหวคือพลัง.</string>
    <string name="battery_30">เสียงของคุณมีพลัง.</string>
    <string name="battery_31">ความไว้วางใจทำให้คุณมั่นคง.</string>
    <string name="battery_32">คำพูดนำพาพลังงาน.</string>
    <string name="battery_33">การเยียวยามาผ่านความรัก.</string>
    <string name="battery_34">ความอดทนสร้างรากฐาน.</string>
    <string name="battery_35">อิสรภาพกำลังเรียกหาคุณ.</string>
    <string name="battery_36">หัวใจและจิตใจรวมเป็นหนึ่ง.</string>
    <string name="battery_37">การนำทางทางจิตวิญญาณอยู่ใกล้คุณ.</string>
    <string name="battery_38">ความอุดมสมบูรณ์เติบโตผ่านความไว้วางใจ.</string>
    <string name="battery_39">ความสงบตามมาหลังการปล่อยวาง.</string>
    <string name="battery_40">การยึดโยงกับพื้นดินนำความชัดเจน.</string>
    <string name="battery_41">สมาธิเปิดเส้นทางใหม่.</string>
    <string name="battery_42">คำตอบจะมาถึงในเวลาที่เหมาะสม.</string>
    <string name="battery_43">ความมั่นคงเติบโตอย่างช้า ๆ.</string>
    <string name="battery_44">คุณได้รับการปกป้อง.</string>
    <string name="battery_45">การเคลื่อนไหวนำมาซึ่งความก้าวหน้า.</string>
    <string name="battery_46">ความเปิดใจเยียวยาความสัมพันธ์.</string>
    <string name="battery_47">จิตสำนึกกำลังขยายตัว.</string>
    <string name="battery_48">ความคิดกำลังกำหนดความจริง.</string>
    <string name="battery_49">การเปลี่ยนแปลงกำลังใกล้เข้ามา.</string>
    <string name="battery_50">ศูนย์กลางนำมาซึ่งความสงบ.</string>
    <string name="battery_51">ความกล้าเปิดโอกาสใหม่.</string>
    <string name="battery_52">การเปลี่ยนแปลงนำความเข้าใจ.</string>
    <string name="battery_53">พลังสร้างสรรค์กำลังเพิ่มขึ้น.</string>
    <string name="battery_54">ความเป็นระเบียบเสริมรากฐานของคุณ.</string>
    <string name="battery_55">การเปลี่ยนแปลงครั้งใหญ่กำลังเริ่มต้น.</string>
    <string name="battery_56">ความรักทำให้ความวุ่นวายสมดุล.</string>
    <string name="battery_57">สัญญาณทางจิตวิญญาณกำลังแข็งแกร่งขึ้น.</string>
    <string name="battery_58">ความสำเร็จเติบโตผ่านความสมดุล.</string>
    <string name="battery_59">การสิ้นสุดนำอิสรภาพมาให้.</string>
    <string name="battery_60">ความสงบเติมเต็มรอบตัวคุณ.</string>
    <string name="battery_61">ความไว้วางใจเปิดหัวใจ.</string>
    <string name="battery_62">การเชื่อมต่อเยียวยาความสงสัย.</string>
    <string name="battery_63">ความสุขกลายเป็นพลังดึงดูด.</string>
    <string name="battery_64">วินัยเสริมวิสัยทัศน์ของคุณ.</string>
    <string name="battery_65">การเปลี่ยนแปลงสร้างโอกาส.</string>
    <string name="battery_66">พลังแห่งหัวใจกำลังเปล่งประกาย.</string>
    <string name="battery_67">จิตวิญญาณของคุณกำลังพัฒนา.</string>
    <string name="battery_68">ความอุดมสมบูรณ์ทางวัตถุกำลังใกล้เข้ามา.</string>
    <string name="battery_69">การปล่อยวางสร้างพื้นที่ใหม่.</string>
    <string name="battery_70">ความถี่สูงกำลังโอบล้อมคุณ.</string>
    <string name="battery_71">ความเข้าใจกำลังเติบโตภายใน.</string>
    <string name="battery_72">ความอดทนนำมาซึ่งความเข้าใจ.</string>
    <string name="battery_73">ความคิดสร้างสรรค์เชื่อมโลกเข้าด้วยกัน.</string>
    <string name="battery_74">ความมั่นคงปกป้องพลังงานของคุณ.</string>
    <string name="battery_75">อิสรภาพเปลี่ยนมุมมอง.</string>
    <string name="battery_76">ความรักนำการเยียวยา.</string>
    <string name="battery_77">ประตูลึกลับกำลังเปิดออก.</string>
    <string name="battery_78">พลังงานกำลังไหลอย่างทรงพลัง.</string>
    <string name="battery_79">วัฏจักรเก่ากำลังสิ้นสุด.</string>
    <string name="battery_80">พลังเกิดจากความสงบ.</string>
    <string name="battery_81">สมาธิสร้างความจริง.</string>
    <string name="battery_82">ความไว้วางใจดึงดูดความกลมกลืน.</string>
    <string name="battery_83">การแสดงออกปลดปล่อยศักยภาพ.</string>
    <string name="battery_84">ความมั่นคงเสริมจิตวิญญาณของคุณ.</string>
    <string name="battery_85">การเปลี่ยนแปลงเร่งการเติบโต.</string>
    <string name="battery_86">หัวใจและพลังรวมเป็นหนึ่ง.</string>
    <string name="battery_87">การนำทางทางจิตวิญญาณกำลังแข็งแกร่งขึ้น.</string>
    <string name="battery_88">พลังงานไร้ขีดจำกัดกำลังตื่นขึ้น.</string>
    <string name="battery_89">การสิ้นสุดอยู่ใกล้แล้ว.</string>
    <string name="battery_90">จิตสำนึกขั้นสูงกำลังตื่นขึ้น.</string>
    <string name="battery_91">พลังงานใหม่กำลังเริ่มเพิ่มขึ้น.</string>
    <string name="battery_92">ความกลมกลืนอ่อนโยนกำลังโอบล้อมคุณ.</string>
    <string name="battery_93">วิสัยทัศน์สร้างสรรค์กำลังปรากฏ.</string>
    <string name="battery_94">ความมั่นคงสร้างความสงบ.</string>
    <string name="battery_95">การเปลี่ยนแปลงนำสู่อิสรภาพ.</string>
    <string name="battery_96">ความรักกำลังเปลี่ยนแปลงสภาพแวดล้อมของคุณ.</string>
    <string name="battery_97">ปัญญาอันลึกซึ้งกำลังเปิดเผย.</string>
    <string name="battery_98">ความอุดมสมบูรณ์เชื่อมจิตวิญญาณและสสาร.</string>
    <string name="battery_99">การสิ้นสุดนำมาซึ่งการตระหนักรู้.</string>
    <string name="battery_100">ความกลมกลืนสากลได้บรรลุแล้ว.</string>
</resources>