<resources>
    <string name="time_0000">การเริ่มต้นใหม่ที่เต็มไปด้วยพลังงานกำลังเริ่มต้นขึ้น ความเงียบงันซ่อนศักยภาพอันไร้ขีดจำกัดไว้ภายใน</string>
    <string name="time_0101">ความคิดใหม่สร้างเส้นทางใหม่ ความไว้วางใจช่วยเสริมความมั่นคงให้กับทิศทางของคุณ</string>
    <string name="time_0202">ความกลมกลืนกำลังก่อตัวขึ้นอย่างช้า ๆ เบื้องหลัง ความอดทนนำมาซึ่งความชัดเจน</string>
    <string name="time_0303">พลังแห่งความคิดสร้างสรรค์และพลังทางจิตวิญญาณกำลังแข็งแกร่งขึ้นพร้อมกัน</string>
    <string name="time_0404">ความมั่นคงและการปกป้องโอบล้อมช่วงเวลานี้ไว้</string>
    <string name="time_0505">การเปลี่ยนแปลงกำลังเคลื่อนเข้าหาคุณแล้ว</string>
    <string name="time_0606">หัวใจและจิตใจต่างกำลังค้นหาความสมดุลใหม่</string>
    <string name="time_0707">ความเข้าใจทางจิตวิญญาณเริ่มชัดเจนมากขึ้น</string>
    <string name="time_0808">พลังแห่งการดึงดูดและพลังภายในกำลังรวมเป็นหนึ่งเดียว</string>
    <string name="time_0909">วัฏจักรเก่ากำลังเริ่มปิดลง</string>
    <string name="time_1010">บทใหม่กำลังเปิดออกทีละก้าว</string>
    <string name="time_1111">ความคิดของคุณกำลังส่งสัญญาณที่ทรงพลังเป็นพิเศษออกไปสู่จักรวาลในวันนี้</string>
    <string name="time_1212">ความสอดคล้องของเหตุการณ์กำลังนำทางการตัดสินใจครั้งต่อไปของคุณ</string>
    <string name="time_1313">การเปลี่ยนแปลงกำลังทำงานอยู่ภายใต้พื้นผิว</string>
    <string name="time_1414">สมาธิและความชัดเจนช่วยเสริมเส้นทางของคุณให้แข็งแกร่งขึ้น</string>
    <string name="time_1515">การเปลี่ยนแปลงทางอารมณ์ต้องการการตระหนักรู้อย่างมีสติ</string>
    <string name="time_1616">ความกลมกลืนภายในเกิดขึ้นผ่านการทบทวนตนเองอย่างซื่อสัตย์</string>
    <string name="time_1717">การชี้นำจากภายในของคุณเริ่มชัดเจนมากขึ้น</string>
    <string name="time_1818">พลังแห่งการสร้างสรรค์อันทรงพลังอยู่เคียงข้างช่วงเวลานี้</string>
    <string name="time_1919">การเปลี่ยนแปลงและการสิ้นสุดกำลังทำงานไปพร้อมกัน</string>
    <string name="time_2020">ความอดทนและความไว้วางใจสร้างความมั่นคงระยะยาว</string>
    <string name="time_2121">พลังงานที่สะท้อนกันเผยให้เห็นความเชื่อมโยงที่ซ่อนอยู่</string>
    <string name="time_2222">ความสมดุลและความกลมกลืนกำลังแข็งแกร่งขึ้นในทุกระดับ</string>
    <string name="time_2323">ความคิดสร้างสรรค์และสัญชาตญาณกำลังเชื่อมต่อกันในช่วงเวลานี้</string>
    <string name="time_1221">พลังงานจากอดีตและอนาคตกำลังมาบรรจบกันในตอนนี้</string>
    <string name="time_1331">ความสมดุลภายในกำลังก่อตัวขึ้นระหว่างการเปลี่ยนแปลงและความมั่นคง</string>
    <string name="time_1441">พลังงานของคุณกำลังย้อนกลับมาหาคุณอย่างทวีคูณ</string>
    <string name="time_1551">รูปแบบเก่าเริ่มสลายตัว</string>
    <string name="time_2112">พลังงานที่ตรงข้ามกันกำลังค้นหาความกลมกลืนใหม่</string>
    <string name="time_0123">ทีละก้าว เส้นทางใหม่กำลังเปิดออก</string>
    <string name="time_1234">การเติบโตกำลังเกิดขึ้นตามลำดับที่ถูกต้อง</string>
    <string name="time_2345">การเติบโตและความก้าวหน้ากำลังเพิ่มขึ้นอย่างต่อเนื่อง</string>
    <string name="time_0543">ชะลอจังหวะลงและมองเห็นสิ่งที่สำคัญอย่างแท้จริง</string>
    <string name="time_0432">พลังงานเก่าต้องการการปิดจบอย่างมีสติ</string>
    <string name="time_0321">การถอยกลับและการใคร่ครวญนำมาซึ่งความเข้าใจใหม่</string>
    <string name="time_0111">พลังแห่งความคิดที่เข้มข้นขึ้นกำลังส่งผลต่อช่วงเวลานี้</string>
    <string name="time_0222">ความกลมกลืนและการสั่นพ้องทางอารมณ์กำลังทวีความเข้มข้น</string>
    <string name="time_0333">การชี้นำทางจิตวิญญาณและพลังสร้างสรรค์กำลังทำงานอย่างโดดเด่น</string>
    <string name="time_0444">การปกป้อง ความมั่นคง และระเบียบกำลังแข็งแกร่งขึ้นอย่างชัดเจน</string>
    <string name="time_0555">พลังแห่งการเปลี่ยนแปลงอันแข็งแกร่งกำลังเริ่มเผยตัว</string>
    <string name="time_0110">ความคิดและความเป็นจริงเริ่มสะท้อนถึงกันและกัน</string>
    <string name="time_0220">พลังงานทางอารมณ์กำลังค้นหาความสมดุลใหม่</string>
    <string name="time_0330">แรงกระตุ้นแห่งความคิดสร้างสรรค์ต้องการการแสดงออกอย่างมีสติ</string>
    <string name="time_0440">ความมั่นคงเกิดขึ้นผ่านระเบียบภายใน</string>
    <string name="time_0550">การเปลี่ยนแปลงต้องการการปล่อยวางรูปแบบเก่า</string>
    <string name="time_1001">วัฏจักรใหม่กำลังเริ่มเปิดออกในเชิงพลังงาน</string>
    <string name="time_2002">อดีตและอนาคตกำลังรวมเป็นหนึ่งเดียวในปัจจุบัน</string>
    <string name="time_2332">การรับรู้ภายในและภายนอกกำลังสะท้อนถึงกัน</string>
    <string name="time_0204">ความอดทนและโครงสร้างกำลังกำหนดการพัฒนาในระยะยาว</string>
    <string name="time_0408">การดึงดูดเกิดขึ้นผ่านความมั่นคงและสมาธิ</string>
    <string name="time_0816">พลังงานทางวัตถุและทางจิตวิญญาณกำลังรวมเป็นหนึ่ง</string>
    <string name="time_0919">การเปลี่ยนแปลงกำลังนำไปสู่ช่วงใหม่</string>
    <string name="time_1011">แรงกระตุ้นทางสัญชาตญาณใหม่กำลังถูกปลุกขึ้น</string>
    <string name="time_1112">การชี้นำทางจิตวิญญาณเปิดทางสู่ก้าวต่อไป</string>
    <string name="time_1222">ความกลมกลืนแข็งแกร่งขึ้นผ่านความไว้วางใจ</string>
    <string name="time_2022">ความสมดุลและความไว้วางใจช่วยทำให้เส้นทางของคุณมั่นคง</string>
    <string name="time_2111">ความคิดเก่ากำลังสลายไปเพื่อเปิดทางสู่ความชัดเจนใหม่</string>
    <string name="time_1311">การเปลี่ยนแปลงเชื่อมโยงกับการชี้นำผ่านสัญชาตญาณ</string>
    <string name="time_1411">ความชัดเจนและการตระหนักรู้ทางจิตวิญญาณกำลังเข้มข้นขึ้น</string>
    <string name="time_1511">การเปลี่ยนแปลงทางอารมณ์เปิดเส้นทางใหม่</string>
    <string name="time_1611">ความกลมกลืนภายในเชื่อมโยงกับการตระหนักรู้</string>
    <string name="time_1711">สัญชาตญาณของคุณกำลังส่งสัญญาณที่ชัดเจนเป็นพิเศษในวันนี้</string>
    <string name="time_1811">พลังแห่งการดึงดูดแข็งแกร่งขึ้นผ่านความคิด</string>
    <string name="time_1911">วัฏจักรแห่งกรรมกำลังเข้าใกล้การสิ้นสุด</string>
    <string name="time_2221">ความสมดุลกำลังเริ่มปรากฏอย่างชัดเจนในโลกภายนอก</string>
    <string name="time_2211">พลังงานระดับสูงกำลังซ้อนทับกันในช่วงเวลานี้</string>
    <string name="time_1231">วัฏจักรแห่งการพัฒนากำลังเริ่มปิดลง</string>
    <string name="time_2131">การเปลี่ยนแปลงนำมาซึ่งมุมมองใหม่</string>
    <string name="time_0102">การเปลี่ยนผ่านใหม่กำลังเริ่มเปิดออกอย่างช้า ๆ</string>
    <string name="time_0203">การเปลี่ยนแปลงเริ่มปรากฏขึ้นในระดับพลังงานก่อน</string>
    <string name="time_0304">พลังแห่งความคิดสร้างสรรค์กำลังมองหาความมั่นคง</string>
    <string name="time_0405">ระเบียบกำลังเริ่มเปลี่ยนเป็นการเคลื่อนไหว</string>
    <string name="time_0506">การเปลี่ยนแปลงมาพบกับความกลมกลืนทางอารมณ์</string>
    <string name="time_0607">ความสมดุลภายในเปิดทางสู่การตระหนักรู้ทางจิตวิญญาณ</string>
    <string name="time_0708">ความเข้าใจทางจิตวิญญาณเชื่อมโยงกับการดึงดูด</string>
    <string name="time_0809">การดึงดูดนำไปสู่ความสมบูรณ์ภายใน</string>
    <string name="time_1122">สัญชาตญาณและการดึงดูดกำลังทำงานร่วมกัน</string>
    <string name="time_1133">พลังแห่งความคิดกำลังพบกับคลื่นแห่งการเยียวยา</string>
    <string name="time_3344">การเยียวยาและความมั่นคงต่างเสริมพลังซึ่งกันและกัน</string>
    <string name="time_1211">ความคิดและการตัดสินใจกำลังเริ่มสอดคล้องกัน</string>
    <string name="time_2322">สัญชาตญาณจะแข็งแกร่งขึ้นก่อนการเปลี่ยนแปลง</string>
    <string name="time_1012">พลังงานใหม่กำลังก่อตัวขึ้นในจิตใต้สำนึก</string>
    <string name="time_0300">ความเงียบของช่วงเวลานี้เปิดมิติแห่งจิตวิญญาณอันลึกซึ้ง</string>
    <string name="time_0400">การเปลี่ยนผ่านทางพลังงานกำลังเริ่มมั่นคงขึ้น</string>
    <string name="time_1110">ความคิดเริ่มกลายเป็นจริงทันที</string>
    <string name="time_1223">ก้าวใหม่แห่งการพัฒนากำลังส่งสัญญาณถึงตัวเอง</string>
    <string name="time_2202">ความสมดุลกำลังก่อตัวขึ้นระหว่างโลกภายในและภายนอก</string>
    <string name="time_2021">วัฏจักรใหม่กำลังก่อตัวขึ้นอย่างช้า ๆ</string>
    <string name="time_1444">การปกป้องและความมั่นคงกำลังแข็งแกร่งขึ้นอย่างมาก</string>
    <string name="time_1555">พลังแห่งการเปลี่ยนแปลงอันทรงพลังได้เริ่มทำงานอยู่เบื้องหลังแล้ว</string>
    <string name="time_0112">ความคิดใหม่กำลังเริ่มคลี่คลายผ่านสัญชาตญาณ</string>
    <string name="time_0211">อารมณ์และสัญชาตญาณกำลังค้นหาความสมดุลร่วมกัน</string>
    <string name="time_0311">แรงบันดาลใจสร้างสรรค์กำลังเปิดมุมมองทางจิตวิญญาณ</string>
    <string name="time_0411">ความมั่นคงเชื่อมโยงกับการชี้นำจากภายใน</string>
    <string name="time_0511">การเปลี่ยนแปลงกระตุ้นการตัดสินใจผ่านสัญชาตญาณ</string>
    <string name="time_0611">พลังแห่งหัวใจช่วยเสริมการตระหนักรู้ทางจิตวิญญาณ</string>
    <string name="time_0711">ปัญญาภายในกำลังส่งสัญญาณที่ชัดเจน</string>
    <string name="time_0811">พลังแห่งการดึงดูดเชื่อมโยงกับการตระหนักรู้</string>
    <string name="time_0911">การเปลี่ยนแปลงนำไปสู่ความชัดเจนทางจิตวิญญาณ</string>
    <string name="time_1101">ความคิดใหม่กำลังเริ่มก่อตัวขึ้นในระดับพลังงาน</string>
    <string name="time_2201">ความสมดุลเปิดวัฏจักรพลังงานใหม่</string>
    <string name="time_0700">ความสงบของช่วงเวลานี้ช่วยเสริมความเข้าใจภายใน</string>
    <string name="time_0800">พลังแห่งการดึงดูดกำลังก่อตัวขึ้น</string>
    <string name="time_0900">การสิ้นสุดเชิงพลังงานกำลังถูกเตรียมไว้</string>
    <string name="time_1232">การเติบโตพัฒนาผ่านการตัดสินใจอย่างมีสติ</string>
    <string name="time_1321">การเปลี่ยนแปลงนำกลับไปสู่ความชัดเจนภายใน</string>
    <string name="time_1432">ความมั่นคงและการพัฒนากำลังค้นหาระเบียบใหม่</string>
    <string name="time_1543">การเปลี่ยนแปลงต้องการการชะลอตัวอย่างมีสติ</string>
    <string name="time_2110">ความคิดจากอดีตกำลังค่อย ๆ สลายไป</string>
    <string name="time_2220">ความกลมกลืนกำลังเริ่มปรากฏในรูปแบบทางวัตถุ</string>
    <string name="time_2333">พลังแห่งความคิดสร้างสรรค์และจิตวิญญาณกำลังทวีความเข้มข้นอย่างมาก</string>
    <string name="time_0448">ความมั่นคงสร้างพื้นที่ให้กับการดึงดูด</string>
    <string name="time_0558">การเปลี่ยนแปลงนำไปสู่พลังแห่งการสร้างสรรค์ใหม่</string>
    <string name="time_0666">ความกลมกลืนทางอารมณ์กำลังถึงจุดสูงสุด</string>
    <string name="time_0777">ความเข้าใจทางจิตวิญญาณกำลังแข็งแกร่งขึ้นอย่างมาก</string>
    <string name="time_0888">พลังแห่งการดึงดูดกำลังถึงระดับสูงสุด</string>
    <string name="time_0999">วัฏจักรแห่งกรรมกำลังเข้าใกล้การสิ้นสุดอย่างสมบูรณ์</string>
</resources>