<resources>
    <string name="time_0000">Một khởi đầu mới đầy năng lượng đang bắt đầu. Sự tĩnh lặng mang trong mình tiềm năng vô hạn.</string>
    <string name="time_0101">Những suy nghĩ mới tạo ra một con đường mới. Niềm tin củng cố hướng đi của bạn.</string>
    <string name="time_0202">Sự hài hòa đang dần hình thành trong nền. Kiên nhẫn mang lại sự rõ ràng.</string>
    <string name="time_0303">Nguồn năng lượng sáng tạo và tâm linh đang cùng lúc mạnh lên.</string>
    <string name="time_0404">Sự ổn định và bảo vệ bao quanh khoảnh khắc này.</string>
    <string name="time_0505">Sự thay đổi đã bắt đầu tiến về phía bạn.</string>
    <string name="time_0606">Trái tim và tâm trí đang tìm kiếm một sự cân bằng mới.</string>
    <string name="time_0707">Những nhận thức tâm linh trở nên rõ ràng hơn.</string>
    <string name="time_0808">Sự hiện thực hóa và sức mạnh nội tâm hòa làm một.</string>
    <string name="time_0909">Một chu kỳ cũ đang dần khép lại.</string>
    <string name="time_1010">Một chương mới đang mở ra từng bước.</string>
    <string name="time_1111">Những suy nghĩ của bạn hôm nay đang gửi đi những tín hiệu đặc biệt mạnh mẽ vào vũ trụ.</string>
    <string name="time_1212">Sự đồng điệu đang đồng hành cùng những quyết định tiếp theo của bạn.</string>
    <string name="time_1313">Sự chuyển hóa đang diễn ra dưới bề mặt.</string>
    <string name="time_1414">Sự tập trung và rõ ràng đang củng cố con đường của bạn.</string>
    <string name="time_1515">Những thay đổi cảm xúc muốn được nhận thức một cách có ý thức.</string>
    <string name="time_1616">Sự hài hòa nội tâm xuất hiện thông qua sự suy ngẫm chân thành.</string>
    <string name="time_1717">Sự dẫn dắt bên trong của bạn trở nên rõ ràng hơn.</string>
    <string name="time_1818">Nguồn năng lượng xây dựng mạnh mẽ đang đồng hành cùng giai đoạn này.</string>
    <string name="time_1919">Sự chuyển hóa và hoàn tất đang diễn ra đồng thời.</string>
    <string name="time_2020">Kiên nhẫn và niềm tin tạo nên sự ổn định lâu dài.</string>
    <string name="time_2121">Những nguồn năng lượng phản chiếu tiết lộ các kết nối ẩn giấu.</string>
    <string name="time_2222">Sự cân bằng và hài hòa đang mạnh lên ở mọi cấp độ.</string>
    <string name="time_2323">Sự sáng tạo và trực giác kết nối trong khoảnh khắc này.</string>
    <string name="time_1221">Nguồn năng lượng của quá khứ và tương lai đang gặp nhau lúc này.</string>
    <string name="time_1331">Sự cân bằng nội tâm đang hình thành giữa thay đổi và ổn định.</string>
    <string name="time_1441">Nguồn năng lượng của bạn quay trở lại mạnh mẽ hơn.</string>
    <string name="time_1551">Những khuôn mẫu cũ bắt đầu tan biến.</string>
    <string name="time_2112">Những nguồn năng lượng đối lập đang tìm kiếm sự hài hòa mới.</string>
    <string name="time_0123">Từng bước một, một con đường mới đang mở ra.</string>
    <string name="time_1234">Sự phát triển diễn ra theo đúng trình tự.</string>
    <string name="time_2345">Sự phát triển và tiến bộ đang tăng lên đều đặn.</string>
    <string name="time_0543">Hãy chậm lại và nhận ra điều gì thực sự quan trọng.</string>
    <string name="time_0432">Những nguồn năng lượng cũ muốn được khép lại một cách có ý thức.</string>
    <string name="time_0321">Sự tĩnh lặng và suy ngẫm mang lại những nhận thức mới.</string>
    <string name="time_0111">Nguồn năng lượng suy nghĩ được tăng cường đang ảnh hưởng đến khoảnh khắc này.</string>
    <string name="time_0222">Sự hài hòa và cộng hưởng cảm xúc đang mạnh lên.</string>
    <string name="time_0333">Sự dẫn dắt tâm linh và sức mạnh sáng tạo đang đặc biệt hoạt động mạnh.</string>
    <string name="time_0444">Sự bảo vệ, ổn định và trật tự đang được củng cố rõ ràng.</string>
    <string name="time_0555">Một nguồn năng lượng thay đổi mạnh mẽ đang bắt đầu mở ra.</string>
    <string name="time_0110">Suy nghĩ và thực tại bắt đầu phản chiếu lẫn nhau.</string>
    <string name="time_0220">Những nguồn năng lượng cảm xúc đang tìm kiếm sự cân bằng mới.</string>
    <string name="time_0330">Những thôi thúc sáng tạo muốn được thể hiện một cách có ý thức.</string>
    <string name="time_0440">Sự ổn định xuất hiện thông qua trật tự nội tâm.</string>
    <string name="time_0550">Sự thay đổi đòi hỏi phải buông bỏ những khuôn mẫu cũ.</string>
    <string name="time_1001">Một chu kỳ mới đang bắt đầu mở ra về mặt năng lượng.</string>
    <string name="time_2002">Quá khứ và tương lai hòa làm một trong khoảnh khắc hiện tại.</string>
    <string name="time_2332">Nhận thức bên trong và bên ngoài đang phản chiếu lẫn nhau.</string>
    <string name="time_0204">Kiên nhẫn và cấu trúc định hình sự phát triển lâu dài.</string>
    <string name="time_0408">Sự hiện thực hóa xuất hiện thông qua ổn định và tập trung.</string>
    <string name="time_0816">Nguồn năng lượng vật chất và tâm linh hòa hợp với nhau.</string>
    <string name="time_0919">Sự chuyển hóa dẫn đến một giai đoạn mới.</string>
    <string name="time_1011">Những thôi thúc trực giác mới đang được kích hoạt.</string>
    <string name="time_1112">Sự dẫn dắt tâm linh mở ra bước tiếp theo.</string>
    <string name="time_1222">Sự hài hòa được củng cố thông qua niềm tin.</string>
    <string name="time_2022">Sự cân bằng và niềm tin ổn định con đường của bạn.</string>
    <string name="time_2111">Những suy nghĩ cũ tan biến để nhường chỗ cho sự rõ ràng mới.</string>
    <string name="time_1311">Sự chuyển hóa kết nối với sự dẫn dắt trực giác.</string>
    <string name="time_1411">Sự rõ ràng và nhận thức tâm linh đang mạnh lên.</string>
    <string name="time_1511">Sự thay đổi cảm xúc mở ra những con đường mới.</string>
    <string name="time_1611">Sự hài hòa nội tâm kết nối với nhận thức.</string>
    <string name="time_1711">Trực giác của bạn hôm nay đang gửi đi những tín hiệu đặc biệt rõ ràng.</string>
    <string name="time_1811">Sức mạnh hiện thực hóa được tăng cường thông qua suy nghĩ.</string>
    <string name="time_1911">Một chu kỳ nghiệp quả đang tiến gần đến sự hoàn tất.</string>
    <string name="time_2221">Sự cân bằng bắt đầu xuất hiện rõ ràng trong thế giới bên ngoài.</string>
    <string name="time_2211">Những nguồn năng lượng bậc thầy mạnh mẽ đang giao thoa trong khoảnh khắc này.</string>
    <string name="time_1231">Một chu kỳ phát triển đang bắt đầu khép lại.</string>
    <string name="time_2131">Sự chuyển hóa mang đến những góc nhìn mới.</string>
    <string name="time_0102">Một sự chuyển tiếp mới đang dần mở ra.</string>
    <string name="time_0203">Sự thay đổi trước tiên xuất hiện ở cấp độ năng lượng.</string>
    <string name="time_0304">Nguồn năng lượng sáng tạo đang tìm kiếm sự ổn định.</string>
    <string name="time_0405">Trật tự bắt đầu chuyển thành chuyển động.</string>
    <string name="time_0506">Sự thay đổi gặp gỡ sự hài hòa cảm xúc.</string>
    <string name="time_0607">Sự cân bằng nội tâm mở ra nhận thức tâm linh.</string>
    <string name="time_0708">Nhận thức tâm linh kết nối với sự hiện thực hóa.</string>
    <string name="time_0809">Sự hiện thực hóa dẫn đến sự hoàn thiện nội tâm.</string>
    <string name="time_1122">Trực giác và sự hiện thực hóa đang cùng hoạt động.</string>
    <string name="time_1133">Nguồn năng lượng suy nghĩ gặp gỡ những rung động chữa lành.</string>
    <string name="time_3344">Sự chữa lành và ổn định đang củng cố lẫn nhau.</string>
    <string name="time_1211">Suy nghĩ và quyết định bắt đầu đồng điệu.</string>
    <string name="time_2322">Trực giác mạnh lên ngay trước một sự thay đổi.</string>
    <string name="time_1012">Những nguồn năng lượng mới đang hình thành trong tiềm thức.</string>
    <string name="time_0300">Sự tĩnh lặng của thời khắc này mở ra chiều sâu tâm linh.</string>
    <string name="time_0400">Một sự chuyển tiếp năng lượng đang bắt đầu ổn định.</string>
    <string name="time_1110">Những suy nghĩ bắt đầu hiện thực hóa ngay lập tức.</string>
    <string name="time_1223">Một bước phát triển mới đang dần xuất hiện.</string>
    <string name="time_2202">Sự cân bằng đang hình thành giữa thực tại bên trong và bên ngoài.</string>
    <string name="time_2021">Một chu kỳ mới đang dần được xây dựng.</string>
    <string name="time_1444">Sự bảo vệ và ổn định đang mạnh lên một cách đặc biệt.</string>
    <string name="time_1555">Nguồn năng lượng chuyển hóa mạnh mẽ đã hoạt động trong nền.</string>
    <string name="time_0112">Những suy nghĩ mới bắt đầu phát triển theo trực giác.</string>
    <string name="time_0211">Cảm xúc và trực giác đang tìm kiếm sự cân bằng chung.</string>
    <string name="time_0311">Nguồn cảm hứng sáng tạo mở ra những góc nhìn tâm linh.</string>
    <string name="time_0411">Sự ổn định kết nối với sự dẫn dắt nội tâm.</string>
    <string name="time_0511">Sự thay đổi kích hoạt những quyết định trực giác.</string>
    <string name="time_0611">Nguồn năng lượng trái tim củng cố nhận thức tâm linh.</string>
    <string name="time_0711">Sự khôn ngoan nội tâm đang gửi đi những tín hiệu rõ ràng.</string>
    <string name="time_0811">Sức mạnh hiện thực hóa kết nối với nhận thức.</string>
    <string name="time_0911">Sự chuyển hóa dẫn đến sự rõ ràng tâm linh.</string>
    <string name="time_1101">Một suy nghĩ mới đang bắt đầu hình thành về mặt năng lượng.</string>
    <string name="time_2201">Sự cân bằng mở ra một chu kỳ năng lượng mới.</string>
    <string name="time_0700">Sự tĩnh lặng của thời khắc này củng cố nhận thức nội tâm.</string>
    <string name="time_0800">Nguồn năng lượng hiện thực hóa đang bắt đầu hình thành.</string>
    <string name="time_0900">Một sự hoàn tất về năng lượng đang được chuẩn bị.</string>
    <string name="time_1232">Sự phát triển diễn ra thông qua những quyết định có ý thức.</string>
    <string name="time_1321">Sự chuyển hóa dẫn trở lại sự rõ ràng nội tâm.</string>
    <string name="time_1432">Sự ổn định và phát triển đang tìm kiếm một trật tự mới.</string>
    <string name="time_1543">Sự thay đổi đòi hỏi phải chậm lại một cách có ý thức.</string>
    <string name="time_2110">Những suy nghĩ từ quá khứ đang dần tan biến.</string>
    <string name="time_2220">Sự hài hòa bắt đầu hiện thực hóa trong thế giới vật chất.</string>
    <string name="time_2333">Nguồn sức mạnh sáng tạo và tâm linh đang gia tăng mạnh mẽ.</string>
    <string name="time_0448">Sự ổn định tạo không gian cho sự hiện thực hóa.</string>
    <string name="time_0558">Sự thay đổi dẫn đến một nguồn năng lượng xây dựng mới.</string>
    <string name="time_0666">Sự hài hòa cảm xúc đạt đến đỉnh cao.</string>
    <string name="time_0777">Nhận thức tâm linh được tăng cường mạnh mẽ đặc biệt.</string>
    <string name="time_0888">Nguồn năng lượng hiện thực hóa đạt đến cường độ tối đa.</string>
    <string name="time_0999">Một chu kỳ nghiệp quả đang tiến gần đến sự hoàn tất cuối cùng.</string>
</resources>