<resources>
    <string name="time_0000">Um novo começo cheio de energia está surgindo. O silêncio carrega um potencial ilimitado.</string>
    <string name="time_0101">Novos pensamentos criam um novo caminho. A confiança fortalece sua direção.</string>
    <string name="time_0202">A harmonia se forma lentamente ao fundo. A paciência traz clareza.</string>
    <string name="time_0303">As energias criativas e espirituais se fortalecem ao mesmo tempo.</string>
    <string name="time_0404">Estabilidade e proteção cercam este momento.</string>
    <string name="time_0505">A mudança já está se movendo em sua direção.</string>
    <string name="time_0606">Coração e mente buscam um novo equilíbrio.</string>
    <string name="time_0707">Percepções espirituais se tornam mais visíveis.</string>
    <string name="time_0808">Manifestação e força interior se unem.</string>
    <string name="time_0909">Um ciclo antigo está começando a se encerrar.</string>
    <string name="time_1010">Um novo capítulo se revela passo a passo.</string>
    <string name="time_1111">Seus pensamentos enviam sinais especialmente fortes para o universo hoje.</string>
    <string name="time_1212">A sincronicidade acompanha suas próximas decisões.</string>
    <string name="time_1313">A transformação está trabalhando abaixo da superfície.</string>
    <string name="time_1414">Foco e clareza fortalecem seu caminho.</string>
    <string name="time_1515">Mudanças emocionais desejam ser reconhecidas conscientemente.</string>
    <string name="time_1616">A harmonia interior surge através de uma reflexão honesta.</string>
    <string name="time_1717">Sua orientação interior se torna mais perceptível.</string>
    <string name="time_1818">Uma poderosa energia de construção acompanha esta fase.</string>
    <string name="time_1919">Transformação e conclusão atuam simultaneamente.</string>
    <string name="time_2020">Paciência e confiança criam estabilidade a longo prazo.</string>
    <string name="time_2121">Energias espelhadas revelam conexões ocultas.</string>
    <string name="time_2222">Equilíbrio e harmonia se fortalecem em todos os níveis.</string>
    <string name="time_2323">Criatividade e intuição se conectam neste momento.</string>
    <string name="time_1221">As energias do passado e do futuro se encontram agora.</string>
    <string name="time_1331">Um equilíbrio interior se forma entre mudança e estabilidade.</string>
    <string name="time_1441">Sua energia retorna para você amplificada.</string>
    <string name="time_1551">Velhos padrões começam a se dissolver.</string>
    <string name="time_2112">Energias opostas buscam uma nova harmonia.</string>
    <string name="time_0123">Passo a passo, um novo caminho se abre.</string>
    <string name="time_1234">O crescimento acontece na ordem certa.</string>
    <string name="time_2345">O crescimento e o progresso aumentam constantemente.</string>
    <string name="time_0543">Desacelere e reconheça o que realmente importa.</string>
    <string name="time_0432">Velhas energias desejam ser concluídas conscientemente.</string>
    <string name="time_0321">Retiro e reflexão trazem novas percepções.</string>
    <string name="time_0111">Uma energia mental intensificada influencia este momento.</string>
    <string name="time_0222">Harmonia e ressonância emocional se intensificam.</string>
    <string name="time_0333">Orientação espiritual e poder criativo estão especialmente ativos.</string>
    <string name="time_0444">Proteção, estabilidade e ordem se fortalecem claramente.</string>
    <string name="time_0555">Uma forte energia de mudança começa a se revelar.</string>
    <string name="time_0110">Pensamentos e realidade começam a refletir um ao outro.</string>
    <string name="time_0220">Energias emocionais buscam um novo equilíbrio.</string>
    <string name="time_0330">Impulsos criativos desejam ser expressos conscientemente.</string>
    <string name="time_0440">A estabilidade surge através da ordem interior.</string>
    <string name="time_0550">A mudança exige liberar velhos padrões.</string>
    <string name="time_1001">Um novo ciclo começa a se abrir energeticamente.</string>
    <string name="time_2002">Passado e futuro se unem no momento presente.</string>
    <string name="time_2332">Percepções internas e externas refletem uma à outra.</string>
    <string name="time_0204">Paciência e estrutura moldam o desenvolvimento a longo prazo.</string>
    <string name="time_0408">A manifestação surge através da estabilidade e do foco.</string>
    <string name="time_0816">Energias materiais e espirituais se unem.</string>
    <string name="time_0919">A transformação conduz a uma nova fase.</string>
    <string name="time_1011">Novos impulsos intuitivos são ativados.</string>
    <string name="time_1112">A orientação espiritual abre o próximo passo.</string>
    <string name="time_1222">A harmonia se fortalece através da confiança.</string>
    <string name="time_2022">Equilíbrio e confiança estabilizam seu caminho.</string>
    <string name="time_2111">Velhos pensamentos se dissolvem em favor de uma nova clareza.</string>
    <string name="time_1311">A transformação se conecta com a orientação intuitiva.</string>
    <string name="time_1411">Clareza e consciência espiritual se intensificam.</string>
    <string name="time_1511">A mudança emocional abre novos caminhos.</string>
    <string name="time_1611">A harmonia interior se conecta com a consciência.</string>
    <string name="time_1711">Sua intuição envia sinais especialmente claros hoje.</string>
    <string name="time_1811">O poder de manifestação é fortalecido pelos pensamentos.</string>
    <string name="time_1911">Um ciclo cármico se aproxima da conclusão.</string>
    <string name="time_2221">O equilíbrio começa a aparecer ativamente no mundo exterior.</string>
    <string name="time_2211">Fortes energias mestras se sobrepõem neste momento.</string>
    <string name="time_1231">Um ciclo de desenvolvimento começa a se encerrar.</string>
    <string name="time_2131">A transformação traz novas perspectivas.</string>
    <string name="time_0102">Uma nova transição começa lentamente a se abrir.</string>
    <string name="time_0203">A mudança surge primeiro em nível energético.</string>
    <string name="time_0304">A energia criativa busca estabilidade.</string>
    <string name="time_0405">A ordem começa a se transformar em movimento.</string>
    <string name="time_0506">A mudança encontra a harmonia emocional.</string>
    <string name="time_0607">O equilíbrio interior abre a consciência espiritual.</string>
    <string name="time_0708">A percepção espiritual se conecta com a manifestação.</string>
    <string name="time_0809">A manifestação conduz à realização interior.</string>
    <string name="time_1122">Intuição e manifestação trabalham juntas.</string>
    <string name="time_1133">A energia mental encontra vibrações de cura.</string>
    <string name="time_3344">Cura e estabilidade se fortalecem mutuamente.</string>
    <string name="time_1211">Pensamentos e decisões começam a se alinhar.</string>
    <string name="time_2322">A intuição se fortalece pouco antes de uma mudança.</string>
    <string name="time_1012">Novas energias se formam subconscientemente.</string>
    <string name="time_0300">O silêncio deste momento abre profundidade espiritual.</string>
    <string name="time_0400">Uma transição energética começa a se estabilizar.</string>
    <string name="time_1110">Os pensamentos começam a se manifestar imediatamente.</string>
    <string name="time_1223">Um novo passo de desenvolvimento anuncia sua chegada.</string>
    <string name="time_2202">O equilíbrio se forma entre a realidade interior e exterior.</string>
    <string name="time_2021">Um novo ciclo se constrói lentamente.</string>
    <string name="time_1444">Proteção e estabilidade se fortalecem de forma excepcional.</string>
    <string name="time_1555">Uma forte energia transformadora já está ativa ao fundo.</string>
    <string name="time_0112">Novos pensamentos começam a se desenvolver intuitivamente.</string>
    <string name="time_0211">Emoção e intuição buscam um equilíbrio compartilhado.</string>
    <string name="time_0311">Inspirações criativas abrem perspectivas espirituais.</string>
    <string name="time_0411">A estabilidade se conecta com a orientação interior.</string>
    <string name="time_0511">A mudança ativa decisões intuitivas.</string>
    <string name="time_0611">A energia do coração fortalece a consciência espiritual.</string>
    <string name="time_0711">A sabedoria interior envia sinais claros.</string>
    <string name="time_0811">O poder da manifestação se conecta com a consciência.</string>
    <string name="time_0911">A transformação conduz à clareza espiritual.</string>
    <string name="time_1101">Um novo pensamento começa a se formar energeticamente.</string>
    <string name="time_2201">O equilíbrio abre um novo ciclo energético.</string>
    <string name="time_0700">A calma deste momento fortalece a percepção interior.</string>
    <string name="time_0800">A energia de manifestação começa a crescer.</string>
    <string name="time_0900">Uma conclusão energética está sendo preparada.</string>
    <string name="time_1232">O crescimento se desenvolve através de decisões conscientes.</string>
    <string name="time_1321">A transformação conduz de volta à clareza interior.</string>
    <string name="time_1432">Estabilidade e desenvolvimento buscam uma nova ordem.</string>
    <string name="time_1543">A mudança exige desacelerar conscientemente.</string>
    <string name="time_2110">Pensamentos do passado se dissolvem lentamente.</string>
    <string name="time_2220">A harmonia começa a se manifestar materialmente.</string>
    <string name="time_2333">Forças criativas e espirituais se intensificam enormemente.</string>
    <string name="time_0448">A estabilidade cria espaço para a manifestação.</string>
    <string name="time_0558">A mudança conduz a uma nova energia de construção.</string>
    <string name="time_0666">A harmonia emocional atinge seu auge.</string>
    <string name="time_0777">A percepção espiritual se fortalece de maneira excepcional.</string>
    <string name="time_0888">A energia de manifestação alcança intensidade máxima.</string>
    <string name="time_0999">Um ciclo cármico se aproxima de sua conclusão final.</string>
</resources>