<resources>
    <string name="time_0000">Un nouveau départ plein d’énergie commence. Le silence porte un potentiel illimité.</string>
    <string name="time_0101">De nouvelles pensées créent un nouveau chemin. La confiance renforce ta direction.</string>
    <string name="time_0202">L’harmonie se forme lentement en arrière-plan. La patience apporte de la clarté.</string>
    <string name="time_0303">Les énergies créatives et spirituelles se renforcent en même temps.</string>
    <string name="time_0404">La stabilité et la protection entourent ce moment.</string>
    <string name="time_0505">Le changement est déjà en mouvement vers toi.</string>
    <string name="time_0606">Le cœur et l’esprit recherchent un nouvel équilibre.</string>
    <string name="time_0707">Les intuitions spirituelles deviennent plus visibles.</string>
    <string name="time_0808">La manifestation et la force intérieure s’unissent.</string>
    <string name="time_0909">Un ancien cycle commence à se terminer.</string>
    <string name="time_1010">Un nouveau chapitre se déploie pas à pas.</string>
    <string name="time_1111">Tes pensées envoient aujourd’hui des signaux particulièrement puissants dans l’univers.</string>
    <string name="time_1212">La synchronicité accompagne tes prochaines décisions.</string>
    <string name="time_1313">La transformation agit sous la surface.</string>
    <string name="time_1414">La concentration et la clarté renforcent ton chemin.</string>
    <string name="time_1515">Les changements émotionnels demandent à être reconnus consciemment.</string>
    <string name="time_1616">L’harmonie intérieure naît à travers une réflexion honnête.</string>
    <string name="time_1717">Ton guidance intérieure devient plus perceptible.</string>
    <string name="time_1818">Une puissante énergie de construction accompagne cette phase.</string>
    <string name="time_1919">La transformation et l’achèvement agissent simultanément.</string>
    <string name="time_2020">La patience et la confiance créent une stabilité durable.</string>
    <string name="time_2121">Les énergies miroir révèlent des connexions cachées.</string>
    <string name="time_2222">L’équilibre et l’harmonie se renforcent à tous les niveaux.</string>
    <string name="time_2323">La créativité et l’intuition se connectent en ce moment.</string>
    <string name="time_1221">Les énergies du passé et du futur se rencontrent maintenant.</string>
    <string name="time_1331">Un équilibre intérieur se forme entre le changement et la stabilité.</string>
    <string name="time_1441">Ton énergie revient vers toi amplifiée.</string>
    <string name="time_1551">Les anciens schémas commencent à se dissoudre.</string>
    <string name="time_2112">Des énergies opposées recherchent une nouvelle harmonie.</string>
    <string name="time_0123">Pas à pas, un nouveau chemin s’ouvre.</string>
    <string name="time_1234">La croissance se produit dans le bon ordre.</string>
    <string name="time_2345">La croissance et le progrès augmentent régulièrement.</string>
    <string name="time_0543">Ralentis et reconnais ce qui compte vraiment.</string>
    <string name="time_0432">Les anciennes énergies souhaitent être consciemment achevées.</string>
    <string name="time_0321">Le retrait et la réflexion apportent de nouvelles intuitions.</string>
    <string name="time_0111">Une énergie mentale intensifiée influence ce moment.</string>
    <string name="time_0222">L’harmonie et la résonance émotionnelle s’intensifient.</string>
    <string name="time_0333">La guidance spirituelle et la puissance créative sont particulièrement actives.</string>
    <string name="time_0444">La protection, la stabilité et l’ordre se renforcent clairement.</string>
    <string name="time_0555">Une forte énergie de changement commence à se déployer.</string>
    <string name="time_0110">Les pensées et la réalité commencent à se refléter mutuellement.</string>
    <string name="time_0220">Les énergies émotionnelles recherchent un nouvel équilibre.</string>
    <string name="time_0330">Les impulsions créatives souhaitent être exprimées consciemment.</string>
    <string name="time_0440">La stabilité naît à travers l’ordre intérieur.</string>
    <string name="time_0550">Le changement demande de libérer les anciens schémas.</string>
    <string name="time_1001">Un nouveau cycle commence à s’ouvrir énergétiquement.</string>
    <string name="time_2002">Le passé et le futur s’unissent dans le moment présent.</string>
    <string name="time_2332">La perception intérieure et extérieure se reflètent mutuellement.</string>
    <string name="time_0204">La patience et la structure façonnent le développement à long terme.</string>
    <string name="time_0408">La manifestation naît grâce à la stabilité et à la concentration.</string>
    <string name="time_0816">Les énergies matérielles et spirituelles s’unissent.</string>
    <string name="time_0919">La transformation mène vers une nouvelle phase.</string>
    <string name="time_1011">De nouvelles impulsions intuitives sont activées.</string>
    <string name="time_1112">La guidance spirituelle ouvre la prochaine étape.</string>
    <string name="time_1222">L’harmonie se renforce grâce à la confiance.</string>
    <string name="time_2022">L’équilibre et la confiance stabilisent ton chemin.</string>
    <string name="time_2111">Les anciennes pensées se dissolvent au profit d’une nouvelle clarté.</string>
    <string name="time_1311">La transformation se connecte à la guidance intuitive.</string>
    <string name="time_1411">La clarté et la conscience spirituelle s’intensifient.</string>
    <string name="time_1511">Le changement émotionnel ouvre de nouveaux chemins.</string>
    <string name="time_1611">L’harmonie intérieure se connecte à la conscience.</string>
    <string name="time_1711">Ton intuition envoie aujourd’hui des signaux particulièrement clairs.</string>
    <string name="time_1811">Le pouvoir de manifestation est renforcé par les pensées.</string>
    <string name="time_1911">Un cycle karmique approche de son accomplissement.</string>
    <string name="time_2221">L’équilibre commence à apparaître activement dans le monde extérieur.</string>
    <string name="time_2211">De puissantes énergies maîtresses se chevauchent en ce moment.</string>
    <string name="time_1231">Un cycle de développement commence à se terminer.</string>
    <string name="time_2131">La transformation apporte de nouvelles perspectives.</string>
    <string name="time_0102">Une nouvelle transition commence lentement à s’ouvrir.</string>
    <string name="time_0203">Le changement émerge d’abord sur un plan énergétique.</string>
    <string name="time_0304">L’énergie créative recherche la stabilité.</string>
    <string name="time_0405">L’ordre commence à se transformer en mouvement.</string>
    <string name="time_0506">Le changement rencontre l’harmonie émotionnelle.</string>
    <string name="time_0607">L’équilibre intérieur ouvre la conscience spirituelle.</string>
    <string name="time_0708">L’intuition spirituelle se connecte à la manifestation.</string>
    <string name="time_0809">La manifestation mène à un accomplissement intérieur.</string>
    <string name="time_1122">L’intuition et la manifestation travaillent ensemble.</string>
    <string name="time_1133">L’énergie des pensées rencontre des vibrations de guérison.</string>
    <string name="time_3344">La guérison et la stabilité se renforcent mutuellement.</string>
    <string name="time_1211">Les pensées et les décisions commencent à s’aligner.</string>
    <string name="time_2322">L’intuition se renforce juste avant un changement.</string>
    <string name="time_1012">De nouvelles énergies se forment inconsciemment.</string>
    <string name="time_0300">Le silence de cette heure ouvre une profondeur spirituelle.</string>
    <string name="time_0400">Une transition énergétique commence à se stabiliser.</string>
    <string name="time_1110">Les pensées commencent à se manifester immédiatement.</string>
    <string name="time_1223">Une nouvelle étape de développement s’annonce.</string>
    <string name="time_2202">L’équilibre se forme entre la réalité intérieure et extérieure.</string>
    <string name="time_2021">Un nouveau cycle se construit lentement.</string>
    <string name="time_1444">La protection et la stabilité se renforcent de façon exceptionnelle.</string>
    <string name="time_1555">Une forte énergie de transformation est déjà active en arrière-plan.</string>
    <string name="time_0112">De nouvelles pensées commencent à se déployer intuitivement.</string>
    <string name="time_0211">L’émotion et l’intuition recherchent un équilibre commun.</string>
    <string name="time_0311">Les inspirations créatives ouvrent des perspectives spirituelles.</string>
    <string name="time_0411">La stabilité se connecte à la guidance intérieure.</string>
    <string name="time_0511">Le changement active des décisions intuitives.</string>
    <string name="time_0611">L’énergie du cœur renforce la conscience spirituelle.</string>
    <string name="time_0711">La sagesse intérieure envoie des signaux clairs.</string>
    <string name="time_0811">Le pouvoir de manifestation se connecte à la conscience.</string>
    <string name="time_0911">La transformation mène à une clarté spirituelle.</string>
    <string name="time_1101">Une nouvelle pensée commence à se former énergétiquement.</string>
    <string name="time_2201">L’équilibre ouvre un nouveau cycle énergétique.</string>
    <string name="time_0700">Le calme de cette heure renforce l’intuition intérieure.</string>
    <string name="time_0800">L’énergie de manifestation commence à se construire.</string>
    <string name="time_0900">Un accomplissement énergétique est en préparation.</string>
    <string name="time_1232">La croissance se développe grâce à des décisions conscientes.</string>
    <string name="time_1321">La transformation ramène vers une clarté intérieure.</string>
    <string name="time_1432">La stabilité et le développement recherchent un nouvel ordre.</string>
    <string name="time_1543">Le changement exige un ralentissement conscient.</string>
    <string name="time_2110">Les pensées du passé se dissolvent lentement.</string>
    <string name="time_2220">L’harmonie commence à se manifester matériellement.</string>
    <string name="time_2333">Les forces créatives et spirituelles s’intensifient massivement.</string>
    <string name="time_0448">La stabilité crée un espace pour la manifestation.</string>
    <string name="time_0558">Le changement mène à une nouvelle énergie de construction.</string>
    <string name="time_0666">L’harmonie émotionnelle atteint son apogée.</string>
    <string name="time_0777">L’intuition spirituelle se renforce exceptionnellement.</string>
    <string name="time_0888">L’énergie de manifestation atteint son intensité maximale.</string>
    <string name="time_0999">Un cycle karmique approche de son accomplissement final.</string>
</resources>