<resources>
    <string name="time_0000">Está comenzando un nuevo inicio lleno de energía. El silencio contiene un potencial ilimitado.</string>
    <string name="time_0101">Nuevos pensamientos crean un nuevo camino. La confianza fortalece tu dirección.</string>
    <string name="time_0202">La armonía se forma lentamente en el fondo. La paciencia trae claridad.</string>
    <string name="time_0303">Las energías creativas y espirituales se fortalecen al mismo tiempo.</string>
    <string name="time_0404">La estabilidad y la protección rodean este momento.</string>
    <string name="time_0505">El cambio ya se está acercando a ti.</string>
    <string name="time_0606">El corazón y la mente buscan un nuevo equilibrio.</string>
    <string name="time_0707">Las percepciones espirituales se vuelven más visibles.</string>
    <string name="time_0808">La manifestación y la fuerza interior se unen.</string>
    <string name="time_0909">Un viejo ciclo comienza a cerrarse.</string>
    <string name="time_1010">Un nuevo capítulo se desarrolla paso a paso.</string>
    <string name="time_1111">Tus pensamientos envían señales especialmente fuertes al universo hoy.</string>
    <string name="time_1212">La sincronicidad acompaña tus próximas decisiones.</string>
    <string name="time_1313">La transformación está trabajando bajo la superficie.</string>
    <string name="time_1414">El enfoque y la claridad fortalecen tu camino.</string>
    <string name="time_1515">Los cambios emocionales desean ser reconocidos conscientemente.</string>
    <string name="time_1616">La armonía interior surge a través de una reflexión honesta.</string>
    <string name="time_1717">Tu guía interior se vuelve más perceptible.</string>
    <string name="time_1818">Una poderosa energía de construcción acompaña esta fase.</string>
    <string name="time_1919">La transformación y la culminación actúan simultáneamente.</string>
    <string name="time_2020">La paciencia y la confianza crean estabilidad a largo plazo.</string>
    <string name="time_2121">Las energías reflejadas revelan conexiones ocultas.</string>
    <string name="time_2222">El equilibrio y la armonía se fortalecen en todos los niveles.</string>
    <string name="time_2323">La creatividad y la intuición se conectan en este momento.</string>
    <string name="time_1221">Las energías del pasado y del futuro se encuentran ahora.</string>
    <string name="time_1331">Se forma un equilibrio interior entre el cambio y la estabilidad.</string>
    <string name="time_1441">Tu energía regresa a ti amplificada.</string>
    <string name="time_1551">Los viejos patrones comienzan a disolverse.</string>
    <string name="time_2112">Las energías opuestas buscan una nueva armonía.</string>
    <string name="time_0123">Paso a paso, se abre un nuevo camino.</string>
    <string name="time_1234">El crecimiento ocurre en el orden correcto.</string>
    <string name="time_2345">El crecimiento y el progreso aumentan constantemente.</string>
    <string name="time_0543">Reduce el ritmo y reconoce lo que realmente importa.</string>
    <string name="time_0432">Las viejas energías desean completarse conscientemente.</string>
    <string name="time_0321">El retiro y la reflexión traen nuevas percepciones.</string>
    <string name="time_0111">Una energía mental intensificada influye en este momento.</string>
    <string name="time_0222">La armonía y la resonancia emocional se intensifican.</string>
    <string name="time_0333">La guía espiritual y el poder creativo están especialmente activos.</string>
    <string name="time_0444">La protección, la estabilidad y el orden se fortalecen claramente.</string>
    <string name="time_0555">Una fuerte energía de cambio comienza a desplegarse.</string>
    <string name="time_0110">Los pensamientos y la realidad comienzan a reflejarse mutuamente.</string>
    <string name="time_0220">Las energías emocionales buscan un nuevo equilibrio.</string>
    <string name="time_0330">Los impulsos creativos desean expresarse conscientemente.</string>
    <string name="time_0440">La estabilidad surge a través del orden interior.</string>
    <string name="time_0550">El cambio requiere liberar viejos patrones.</string>
    <string name="time_1001">Un nuevo ciclo comienza a abrirse energéticamente.</string>
    <string name="time_2002">El pasado y el futuro se unen en el momento presente.</string>
    <string name="time_2332">La percepción interior y exterior se reflejan mutuamente.</string>
    <string name="time_0204">La paciencia y la estructura moldean el desarrollo a largo plazo.</string>
    <string name="time_0408">La manifestación surge a través de la estabilidad y el enfoque.</string>
    <string name="time_0816">Las energías materiales y espirituales se unen.</string>
    <string name="time_0919">La transformación conduce hacia una nueva fase.</string>
    <string name="time_1011">Se activan nuevos impulsos intuitivos.</string>
    <string name="time_1112">La guía espiritual abre el siguiente paso.</string>
    <string name="time_1222">La armonía se fortalece a través de la confianza.</string>
    <string name="time_2022">El equilibrio y la confianza estabilizan tu camino.</string>
    <string name="time_2111">Los viejos pensamientos se disuelven en favor de una nueva claridad.</string>
    <string name="time_1311">La transformación se conecta con la guía intuitiva.</string>
    <string name="time_1411">La claridad y la conciencia espiritual se intensifican.</string>
    <string name="time_1511">El cambio emocional abre nuevos caminos.</string>
    <string name="time_1611">La armonía interior se conecta con la conciencia.</string>
    <string name="time_1711">Tu intuición envía señales especialmente claras hoy.</string>
    <string name="time_1811">El poder de la manifestación se fortalece a través de los pensamientos.</string>
    <string name="time_1911">Un ciclo kármico se acerca a su finalización.</string>
    <string name="time_2221">El equilibrio comienza a manifestarse activamente en el mundo exterior.</string>
    <string name="time_2211">Fuertes energías maestras se superponen en este momento.</string>
    <string name="time_1231">Un ciclo de desarrollo comienza a cerrarse.</string>
    <string name="time_2131">La transformación trae nuevas perspectivas.</string>
    <string name="time_0102">Una nueva transición comienza lentamente a abrirse.</string>
    <string name="time_0203">El cambio emerge primero en un nivel energético.</string>
    <string name="time_0304">La energía creativa busca estabilidad.</string>
    <string name="time_0405">El orden comienza a transformarse en movimiento.</string>
    <string name="time_0506">El cambio se encuentra con la armonía emocional.</string>
    <string name="time_0607">El equilibrio interior abre la conciencia espiritual.</string>
    <string name="time_0708">La percepción espiritual se conecta con la manifestación.</string>
    <string name="time_0809">La manifestación conduce a la culminación interior.</string>
    <string name="time_1122">La intuición y la manifestación trabajan juntas.</string>
    <string name="time_1133">La energía mental se encuentra con vibraciones sanadoras.</string>
    <string name="time_3344">La sanación y la estabilidad se fortalecen mutuamente.</string>
    <string name="time_1211">Los pensamientos y las decisiones comienzan a alinearse.</string>
    <string name="time_2322">La intuición se fortalece poco antes de un cambio.</string>
    <string name="time_1012">Nuevas energías se forman subconscientemente.</string>
    <string name="time_0300">El silencio de esta hora abre profundidad espiritual.</string>
    <string name="time_0400">Una transición energética comienza a estabilizarse.</string>
    <string name="time_1110">Los pensamientos comienzan a manifestarse inmediatamente.</string>
    <string name="time_1223">Un nuevo paso de desarrollo se anuncia.</string>
    <string name="time_2202">El equilibrio se forma entre la realidad interior y exterior.</string>
    <string name="time_2021">Un nuevo ciclo se construye lentamente.</string>
    <string name="time_1444">La protección y la estabilidad se fortalecen excepcionalmente.</string>
    <string name="time_1555">Una fuerte energía transformadora ya está activa en el fondo.</string>
    <string name="time_0112">Nuevos pensamientos comienzan a desplegarse intuitivamente.</string>
    <string name="time_0211">La emoción y la intuición buscan un equilibrio compartido.</string>
    <string name="time_0311">Las inspiraciones creativas abren perspectivas espirituales.</string>
    <string name="time_0411">La estabilidad se conecta con la guía interior.</string>
    <string name="time_0511">El cambio activa decisiones intuitivas.</string>
    <string name="time_0611">La energía del corazón fortalece la conciencia espiritual.</string>
    <string name="time_0711">La sabiduría interior envía señales claras.</string>
    <string name="time_0811">El poder de manifestación se conecta con la conciencia.</string>
    <string name="time_0911">La transformación conduce a la claridad espiritual.</string>
    <string name="time_1101">Un nuevo pensamiento comienza a formarse energéticamente.</string>
    <string name="time_2201">El equilibrio abre un nuevo ciclo energético.</string>
    <string name="time_0700">La calma de esta hora fortalece la percepción interior.</string>
    <string name="time_0800">La energía de manifestación comienza a construirse.</string>
    <string name="time_0900">Se está preparando una culminación energética.</string>
    <string name="time_1232">El crecimiento se desarrolla a través de decisiones conscientes.</string>
    <string name="time_1321">La transformación conduce de nuevo a la claridad interior.</string>
    <string name="time_1432">La estabilidad y el desarrollo buscan un nuevo orden.</string>
    <string name="time_1543">El cambio exige desacelerar conscientemente.</string>
    <string name="time_2110">Los pensamientos del pasado se disuelven lentamente.</string>
    <string name="time_2220">La armonía comienza a manifestarse materialmente.</string>
    <string name="time_2333">Las fuerzas creativas y espirituales se intensifican enormemente.</string>
    <string name="time_0448">La estabilidad crea espacio para la manifestación.</string>
    <string name="time_0558">El cambio conduce a una nueva energía constructiva.</string>
    <string name="time_0666">La armonía emocional alcanza su punto máximo.</string>
    <string name="time_0777">La percepción espiritual se fortalece excepcionalmente.</string>
    <string name="time_0888">La energía de manifestación alcanza su máxima intensidad.</string>
    <string name="time_0999">Un ciclo kármico se acerca a su culminación final.</string>
</resources>