<resources>
    <string name="time_0000">Ξεκινά μια δυναμική νέα αρχή. Η σιωπή κρύβει απεριόριστες δυνατότητες.</string>
    <string name="time_0101">Νέες σκέψεις δημιουργούν ένα νέο μονοπάτι. Η εμπιστοσύνη ενισχύει την κατεύθυνσή σου.</string>
    <string name="time_0202">Η αρμονία σχηματίζεται αργά στο παρασκήνιο. Η υπομονή φέρνει διαύγεια.</string>
    <string name="time_0303">Οι δημιουργικές και πνευματικές ενέργειες ενισχύονται ταυτόχρονα.</string>
    <string name="time_0404">Σταθερότητα και προστασία περιβάλλουν αυτή τη στιγμή.</string>
    <string name="time_0505">Η αλλαγή ήδη κινείται προς το μέρος σου.</string>
    <string name="time_0606">Η καρδιά και το μυαλό αναζητούν μια νέα ισορροπία.</string>
    <string name="time_0707">Οι πνευματικές διοράσεις γίνονται πιο εμφανείς.</string>
    <string name="time_0808">Η εκδήλωση και η εσωτερική δύναμη ενώνονται.</string>
    <string name="time_0909">Ένας παλιός κύκλος αρχίζει να κλείνει.</string>
    <string name="time_1010">Ένα νέο κεφάλαιο ξεδιπλώνεται βήμα βήμα.</string>
    <string name="time_1111">Οι σκέψεις σου στέλνουν σήμερα ιδιαίτερα ισχυρά σήματα στο σύμπαν.</string>
    <string name="time_1212">Η συγχρονικότητα συνοδεύει τις επόμενες αποφάσεις σου.</string>
    <string name="time_1313">Η μεταμόρφωση λειτουργεί κάτω από την επιφάνεια.</string>
    <string name="time_1414">Η συγκέντρωση και η διαύγεια ενισχύουν το μονοπάτι σου.</string>
    <string name="time_1515">Οι συναισθηματικές αλλαγές θέλουν να αναγνωριστούν συνειδητά.</string>
    <string name="time_1616">Η εσωτερική αρμονία γεννιέται μέσα από ειλικρινή αυτοπαρατήρηση.</string>
    <string name="time_1717">Η εσωτερική σου καθοδήγηση γίνεται πιο αισθητή.</string>
    <string name="time_1818">Μια ισχυρή δημιουργική ενέργεια συνοδεύει αυτή τη φάση.</string>
    <string name="time_1919">Η μεταμόρφωση και η ολοκλήρωση λειτουργούν ταυτόχρονα.</string>
    <string name="time_2020">Η υπομονή και η εμπιστοσύνη δημιουργούν μακροπρόθεσμη σταθερότητα.</string>
    <string name="time_2121">Οι καθρεφτισμένες ενέργειες αποκαλύπτουν κρυφές συνδέσεις.</string>
    <string name="time_2222">Η ισορροπία και η αρμονία ενισχύονται σε κάθε επίπεδο.</string>
    <string name="time_2323">Η δημιουργικότητα και η διαίσθηση συνδέονται αυτή τη στιγμή.</string>
    <string name="time_1221">Οι ενέργειες του παρελθόντος και του μέλλοντος συναντιούνται τώρα.</string>
    <string name="time_1331">Μια εσωτερική ισορροπία σχηματίζεται ανάμεσα στην αλλαγή και τη σταθερότητα.</string>
    <string name="time_1441">Η ενέργειά σου επιστρέφει σε εσένα ενισχυμένη.</string>
    <string name="time_1551">Τα παλιά μοτίβα αρχίζουν να διαλύονται.</string>
    <string name="time_2112">Αντίθετες ενέργειες αναζητούν νέα αρμονία.</string>
    <string name="time_0123">Βήμα βήμα ανοίγεται ένα νέο μονοπάτι.</string>
    <string name="time_1234">Η ανάπτυξη συμβαίνει με τη σωστή σειρά.</string>
    <string name="time_2345">Η ανάπτυξη και η πρόοδος αυξάνονται σταθερά.</string>
    <string name="time_0543">Επιβράδυνε και αναγνώρισε τι έχει πραγματικά σημασία.</string>
    <string name="time_0432">Οι παλιές ενέργειες θέλουν να ολοκληρωθούν συνειδητά.</string>
    <string name="time_0321">Η απομόνωση και η αυτοπαρατήρηση φέρνουν νέες διοράσεις.</string>
    <string name="time_0111">Μια ενισχυμένη ενέργεια σκέψης επηρεάζει αυτή τη στιγμή.</string>
    <string name="time_0222">Η αρμονία και ο συναισθηματικός συντονισμός εντείνονται.</string>
    <string name="time_0333">Η πνευματική καθοδήγηση και η δημιουργική δύναμη είναι ιδιαίτερα ενεργές.</string>
    <string name="time_0444">Η προστασία, η σταθερότητα και η τάξη ενισχύονται ξεκάθαρα.</string>
    <string name="time_0555">Μια ισχυρή ενέργεια αλλαγής αρχίζει να ξεδιπλώνεται.</string>
    <string name="time_0110">Οι σκέψεις και η πραγματικότητα αρχίζουν να αντανακλούν η μία την άλλη.</string>
    <string name="time_0220">Οι συναισθηματικές ενέργειες αναζητούν νέα ισορροπία.</string>
    <string name="time_0330">Οι δημιουργικές παρορμήσεις θέλουν να εκφραστούν συνειδητά.</string>
    <string name="time_0440">Η σταθερότητα γεννιέται μέσα από την εσωτερική τάξη.</string>
    <string name="time_0550">Η αλλαγή απαιτεί την απελευθέρωση παλιών μοτίβων.</string>
    <string name="time_1001">Ένας νέος κύκλος αρχίζει να ανοίγεται ενεργειακά.</string>
    <string name="time_2002">Το παρελθόν και το μέλλον ενώνονται στην παρούσα στιγμή.</string>
    <string name="time_2332">Η εσωτερική και η εξωτερική αντίληψη αντικατοπτρίζουν η μία την άλλη.</string>
    <string name="time_0204">Η υπομονή και η δομή διαμορφώνουν τη μακροπρόθεσμη ανάπτυξη.</string>
    <string name="time_0408">Η εκδήλωση γεννιέται μέσα από τη σταθερότητα και τη συγκέντρωση.</string>
    <string name="time_0816">Οι υλικές και πνευματικές ενέργειες ενώνονται.</string>
    <string name="time_0919">Η μεταμόρφωση οδηγεί σε μια νέα φάση.</string>
    <string name="time_1011">Νέες διαισθητικές παρορμήσεις ενεργοποιούνται.</string>
    <string name="time_1112">Η πνευματική καθοδήγηση ανοίγει το επόμενο βήμα.</string>
    <string name="time_1222">Η αρμονία ενισχύεται μέσα από την εμπιστοσύνη.</string>
    <string name="time_2022">Η ισορροπία και η εμπιστοσύνη σταθεροποιούν το μονοπάτι σου.</string>
    <string name="time_2111">Οι παλιές σκέψεις διαλύονται υπέρ μιας νέας διαύγειας.</string>
    <string name="time_1311">Η μεταμόρφωση συνδέεται με τη διαισθητική καθοδήγηση.</string>
    <string name="time_1411">Η διαύγεια και η πνευματική επίγνωση εντείνονται.</string>
    <string name="time_1511">Η συναισθηματική αλλαγή ανοίγει νέους δρόμους.</string>
    <string name="time_1611">Η εσωτερική αρμονία συνδέεται με την επίγνωση.</string>
    <string name="time_1711">Η διαίσθησή σου στέλνει σήμερα ιδιαίτερα καθαρά σήματα.</string>
    <string name="time_1811">Η δύναμη της εκδήλωσης ενισχύεται μέσα από τις σκέψεις.</string>
    <string name="time_1911">Ένας καρμικός κύκλος πλησιάζει στην ολοκλήρωσή του.</string>
    <string name="time_2221">Η ισορροπία αρχίζει να εμφανίζεται ενεργά στον εξωτερικό κόσμο.</string>
    <string name="time_2211">Ισχυρές κύριες ενέργειες επικαλύπτονται αυτή τη στιγμή.</string>
    <string name="time_1231">Ένας κύκλος εξέλιξης αρχίζει να ολοκληρώνεται.</string>
    <string name="time_2131">Η μεταμόρφωση φέρνει νέες προοπτικές.</string>
    <string name="time_0102">Μια νέα μετάβαση αρχίζει αργά να ανοίγεται.</string>
    <string name="time_0203">Η αλλαγή εμφανίζεται πρώτα σε ενεργειακό επίπεδο.</string>
    <string name="time_0304">Η δημιουργική ενέργεια αναζητά σταθερότητα.</string>
    <string name="time_0405">Η τάξη αρχίζει να μετατρέπεται σε κίνηση.</string>
    <string name="time_0506">Η αλλαγή συναντά τη συναισθηματική αρμονία.</string>
    <string name="time_0607">Η εσωτερική ισορροπία ανοίγει την πνευματική επίγνωση.</string>
    <string name="time_0708">Η πνευματική διορατικότητα συνδέεται με την εκδήλωση.</string>
    <string name="time_0809">Η εκδήλωση οδηγεί σε εσωτερική ολοκλήρωση.</string>
    <string name="time_1122">Η διαίσθηση και η εκδήλωση συνεργάζονται.</string>
    <string name="time_1133">Η ενέργεια της σκέψης συναντά θεραπευτικές δονήσεις.</string>
    <string name="time_3344">Η θεραπεία και η σταθερότητα ενισχύουν η μία την άλλη.</string>
    <string name="time_1211">Οι σκέψεις και οι αποφάσεις αρχίζουν να ευθυγραμμίζονται.</string>
    <string name="time_2322">Η διαίσθηση ενισχύεται λίγο πριν από μια αλλαγή.</string>
    <string name="time_1012">Νέες ενέργειες διαμορφώνονται υποσυνείδητα.</string>
    <string name="time_0300">Η σιωπή αυτής της ώρας ανοίγει πνευματικό βάθος.</string>
    <string name="time_0400">Μια ενεργειακή μετάβαση αρχίζει να σταθεροποιείται.</string>
    <string name="time_1110">Οι σκέψεις αρχίζουν να εκδηλώνονται άμεσα.</string>
    <string name="time_1223">Ένα νέο στάδιο εξέλιξης αναγγέλλεται.</string>
    <string name="time_2202">Η ισορροπία διαμορφώνεται ανάμεσα στην εσωτερική και την εξωτερική πραγματικότητα.</string>
    <string name="time_2021">Ένας νέος κύκλος χτίζεται αργά.</string>
    <string name="time_1444">Η προστασία και η σταθερότητα ενισχύονται εξαιρετικά δυνατά.</string>
    <string name="time_1555">Ισχυρή μεταμορφωτική ενέργεια είναι ήδη ενεργή στο παρασκήνιο.</string>
    <string name="time_0112">Νέες σκέψεις αρχίζουν να ξεδιπλώνονται διαισθητικά.</string>
    <string name="time_0211">Το συναίσθημα και η διαίσθηση αναζητούν κοινή ισορροπία.</string>
    <string name="time_0311">Οι δημιουργικές εμπνεύσεις ανοίγουν πνευματικές προοπτικές.</string>
    <string name="time_0411">Η σταθερότητα συνδέεται με την εσωτερική καθοδήγηση.</string>
    <string name="time_0511">Η αλλαγή ενεργοποιεί διαισθητικές αποφάσεις.</string>
    <string name="time_0611">Η ενέργεια της καρδιάς ενισχύει την πνευματική επίγνωση.</string>
    <string name="time_0711">Η εσωτερική σοφία στέλνει καθαρά σήματα.</string>
    <string name="time_0811">Η δύναμη της εκδήλωσης συνδέεται με την επίγνωση.</string>
    <string name="time_0911">Η μεταμόρφωση οδηγεί σε πνευματική διαύγεια.</string>
    <string name="time_1101">Μια νέα σκέψη αρχίζει να διαμορφώνεται ενεργειακά.</string>
    <string name="time_2201">Η ισορροπία ανοίγει έναν νέο ενεργειακό κύκλο.</string>
    <string name="time_0700">Η ηρεμία αυτής της ώρας ενισχύει την εσωτερική διορατικότητα.</string>
    <string name="time_0800">Η ενέργεια της εκδήλωσης αρχίζει να χτίζεται.</string>
    <string name="time_0900">Μια ενεργειακή ολοκλήρωση προετοιμάζεται.</string>
    <string name="time_1232">Η ανάπτυξη εξελίσσεται μέσα από συνειδητές αποφάσεις.</string>
    <string name="time_1321">Η μεταμόρφωση οδηγεί πίσω στην εσωτερική διαύγεια.</string>
    <string name="time_1432">Η σταθερότητα και η εξέλιξη αναζητούν μια νέα τάξη.</string>
    <string name="time_1543">Η αλλαγή απαιτεί συνειδητή επιβράδυνση.</string>
    <string name="time_2110">Οι παλιές σκέψεις διαλύονται αργά.</string>
    <string name="time_2220">Η αρμονία αρχίζει να εκδηλώνεται υλικά.</string>
    <string name="time_2333">Οι δημιουργικές και πνευματικές δυνάμεις εντείνονται μαζικά.</string>
    <string name="time_0448">Η σταθερότητα δημιουργεί χώρο για εκδήλωση.</string>
    <string name="time_0558">Η αλλαγή οδηγεί σε νέα δημιουργική ενέργεια.</string>
    <string name="time_0666">Η συναισθηματική αρμονία φτάνει στο αποκορύφωμά της.</string>
    <string name="time_0777">Η πνευματική διορατικότητα ενισχύεται εξαιρετικά έντονα.</string>
    <string name="time_0888">Η ενέργεια της εκδήλωσης φτάνει στη μέγιστη ένταση.</string>
    <string name="time_0999">Ένας καρμικός κύκλος πλησιάζει στην τελική του ολοκλήρωση.</string>
</resources>