<resources>
    <string name="time_0000">एक ऊर्जावान नई शुरुआत शुरू हो रही है। मौन असीम संभावनाओं को समेटे हुए है।</string>
    <string name="time_0101">नई सोच एक नया मार्ग बनाती है। विश्वास आपकी दिशा को मजबूत करता है।</string>
    <string name="time_0202">सामंजस्य धीरे-धीरे पृष्ठभूमि में आकार ले रहा है। धैर्य स्पष्टता लाता है।</string>
    <string name="time_0303">रचनात्मक और आध्यात्मिक ऊर्जाएँ एक साथ मजबूत हो रही हैं।</string>
    <string name="time_0404">स्थिरता और सुरक्षा इस क्षण को घेरे हुए हैं।</string>
    <string name="time_0505">परिवर्तन पहले से ही आपकी ओर बढ़ रहा है।</string>
    <string name="time_0606">हृदय और मन एक नए संतुलन की तलाश में हैं।</string>
    <string name="time_0707">आध्यात्मिक अंतर्दृष्टियाँ अधिक स्पष्ट होती जा रही हैं।</string>
    <string name="time_0808">साकार करने की शक्ति और आंतरिक शक्ति एक हो रही हैं।</string>
    <string name="time_0909">एक पुराना चक्र समाप्त होने की ओर बढ़ रहा है।</string>
    <string name="time_1010">एक नया अध्याय कदम-दर-कदम खुल रहा है।</string>
    <string name="time_1111">आज आपके विचार ब्रह्मांड में विशेष रूप से शक्तिशाली संकेत भेज रहे हैं।</string>
    <string name="time_1212">समकालिकता आपके अगले निर्णयों के साथ चल रही है।</string>
    <string name="time_1313">परिवर्तन सतह के नीचे काम कर रहा है।</string>
    <string name="time_1414">एकाग्रता और स्पष्टता आपके मार्ग को मजबूत कर रही हैं।</string>
    <string name="time_1515">भावनात्मक परिवर्तन सचेत रूप से पहचाने जाने की इच्छा रखते हैं।</string>
    <string name="time_1616">आंतरिक सामंजस्य ईमानदार आत्मचिंतन से उत्पन्न होता है।</string>
    <string name="time_1717">आपका आंतरिक मार्गदर्शन अधिक स्पष्ट हो रहा है।</string>
    <string name="time_1818">एक शक्तिशाली निर्माणात्मक ऊर्जा इस चरण के साथ है।</string>
    <string name="time_1919">परिवर्तन और पूर्णता एक साथ कार्य कर रहे हैं।</string>
    <string name="time_2020">धैर्य और विश्वास दीर्घकालिक स्थिरता बनाते हैं।</string>
    <string name="time_2121">प्रतिबिंबित ऊर्जाएँ छिपे हुए संबंधों को उजागर करती हैं।</string>
    <string name="time_2222">संतुलन और सामंजस्य हर स्तर पर मजबूत हो रहे हैं।</string>
    <string name="time_2323">रचनात्मकता और अंतर्ज्ञान इस क्षण में जुड़ रहे हैं।</string>
    <string name="time_1221">अतीत और भविष्य की ऊर्जाएँ अब मिल रही हैं।</string>
    <string name="time_1331">परिवर्तन और स्थिरता के बीच आंतरिक संतुलन बन रहा है।</string>
    <string name="time_1441">आपकी ऊर्जा बढ़कर आपके पास लौट रही है।</string>
    <string name="time_1551">पुराने पैटर्न घुलने लगे हैं।</string>
    <string name="time_2112">विपरीत ऊर्जाएँ नए सामंजस्य की तलाश में हैं।</string>
    <string name="time_0123">कदम-दर-कदम एक नया मार्ग खुल रहा है।</string>
    <string name="time_1234">विकास सही क्रम में हो रहा है।</string>
    <string name="time_2345">विकास और प्रगति लगातार बढ़ रहे हैं।</string>
    <string name="time_0543">धीरे चलें और पहचानें कि वास्तव में क्या महत्वपूर्ण है।</string>
    <string name="time_0432">पुरानी ऊर्जाएँ सचेत रूप से पूर्ण होना चाहती हैं।</string>
    <string name="time_0321">एकांत और आत्मचिंतन नई अंतर्दृष्टियाँ लाते हैं।</string>
    <string name="time_0111">विचारों की तीव्र ऊर्जा इस क्षण को प्रभावित कर रही है।</string>
    <string name="time_0222">सामंजस्य और भावनात्मक अनुनाद तीव्र हो रहे हैं।</string>
    <string name="time_0333">आध्यात्मिक मार्गदर्शन और रचनात्मक शक्ति विशेष रूप से सक्रिय हैं।</string>
    <string name="time_0444">सुरक्षा, स्थिरता और व्यवस्था स्पष्ट रूप से मजबूत हो रही हैं।</string>
    <string name="time_0555">परिवर्तन की एक प्रबल ऊर्जा खुलने लगी है।</string>
    <string name="time_0110">विचार और वास्तविकता एक-दूसरे को प्रतिबिंबित करने लगे हैं।</string>
    <string name="time_0220">भावनात्मक ऊर्जाएँ नए संतुलन की तलाश में हैं।</string>
    <string name="time_0330">रचनात्मक प्रेरणाएँ सचेत अभिव्यक्ति चाहती हैं।</string>
    <string name="time_0440">स्थिरता आंतरिक व्यवस्था से उत्पन्न होती है।</string>
    <string name="time_0550">परिवर्तन के लिए पुराने पैटर्न छोड़ना आवश्यक है।</string>
    <string name="time_1001">एक नया चक्र ऊर्जात्मक रूप से खुलना शुरू हो रहा है।</string>
    <string name="time_2002">अतीत और भविष्य वर्तमान क्षण में एक हो रहे हैं।</string>
    <string name="time_2332">आंतरिक और बाहरी धारणा एक-दूसरे को प्रतिबिंबित कर रही हैं।</string>
    <string name="time_0204">धैर्य और संरचना दीर्घकालिक विकास को आकार देते हैं।</string>
    <string name="time_0408">साकार करना स्थिरता और एकाग्रता से उत्पन्न होता है।</string>
    <string name="time_0816">भौतिक और आध्यात्मिक ऊर्जाएँ एक हो रही हैं।</string>
    <string name="time_0919">परिवर्तन एक नए चरण की ओर ले जाता है।</string>
    <string name="time_1011">नई अंतर्ज्ञानी प्रेरणाएँ सक्रिय हो रही हैं।</string>
    <string name="time_1112">आध्यात्मिक मार्गदर्शन अगला कदम खोलता है।</string>
    <string name="time_1222">विश्वास के माध्यम से सामंजस्य मजबूत होता है।</string>
    <string name="time_2022">संतुलन और विश्वास आपके मार्ग को स्थिर करते हैं।</string>
    <string name="time_2111">पुराने विचार नई स्पष्टता के लिए विलीन हो रहे हैं।</string>
    <string name="time_1311">परिवर्तन अंतर्ज्ञानी मार्गदर्शन से जुड़ता है।</string>
    <string name="time_1411">स्पष्टता और आध्यात्मिक जागरूकता तीव्र हो रही हैं।</string>
    <string name="time_1511">भावनात्मक परिवर्तन नए रास्ते खोलता है।</string>
    <string name="time_1611">आंतरिक सामंजस्य जागरूकता से जुड़ता है।</string>
    <string name="time_1711">आज आपकी अंतर्ज्ञान विशेष रूप से स्पष्ट संकेत भेज रही है।</string>
    <string name="time_1811">विचारों के माध्यम से साकार करने की शक्ति मजबूत होती है।</string>
    <string name="time_1911">एक कर्म चक्र अपनी पूर्णता के करीब है।</string>
    <string name="time_2221">संतुलन बाहरी दुनिया में सक्रिय रूप से प्रकट होने लगा है।</string>
    <string name="time_2211">इस क्षण में शक्तिशाली मास्टर ऊर्जाएँ एक-दूसरे पर प्रभाव डाल रही हैं।</string>
    <string name="time_1231">विकास का एक चक्र समाप्त होने लगा है।</string>
    <string name="time_2131">परिवर्तन नए दृष्टिकोण लाता है।</string>
    <string name="time_0102">एक नया संक्रमण धीरे-धीरे खुलना शुरू हो रहा है।</string>
    <string name="time_0203">परिवर्तन पहले ऊर्जात्मक स्तर पर उभरता है।</string>
    <string name="time_0304">रचनात्मक ऊर्जा स्थिरता की तलाश में है।</string>
    <string name="time_0405">व्यवस्था गति में बदलने लगी है।</string>
    <string name="time_0506">परिवर्तन भावनात्मक सामंजस्य से मिल रहा है।</string>
    <string name="time_0607">आंतरिक संतुलन आध्यात्मिक जागरूकता खोलता है।</string>
    <string name="time_0708">आध्यात्मिक अंतर्दृष्टि साकार करने की शक्ति से जुड़ती है।</string>
    <string name="time_0809">साकार करना आंतरिक पूर्णता की ओर ले जाता है।</string>
    <string name="time_1122">अंतर्ज्ञान और साकार करना साथ मिलकर काम करते हैं।</string>
    <string name="time_1133">विचारों की ऊर्जा उपचारात्मक तरंगों से मिलती है।</string>
    <string name="time_3344">उपचार और स्थिरता एक-दूसरे को मजबूत करते हैं।</string>
    <string name="time_1211">विचार और निर्णय एक-दूसरे के साथ संरेखित होने लगे हैं।</string>
    <string name="time_2322">परिवर्तन से ठीक पहले अंतर्ज्ञान मजबूत होता है।</string>
    <string name="time_1012">नई ऊर्जाएँ अवचेतन रूप से बन रही हैं।</string>
    <string name="time_0300">इस समय का मौन आध्यात्मिक गहराई खोलता है।</string>
    <string name="time_0400">एक ऊर्जात्मक संक्रमण स्थिर होना शुरू हो रहा है।</string>
    <string name="time_1110">विचार तुरंत साकार होने लगे हैं।</string>
    <string name="time_1223">विकास का एक नया चरण स्वयं की घोषणा कर रहा है।</string>
    <string name="time_2202">आंतरिक और बाहरी वास्तविकता के बीच संतुलन बन रहा है।</string>
    <string name="time_2021">एक नया चक्र धीरे-धीरे स्वयं को बना रहा है।</string>
    <string name="time_1444">सुरक्षा और स्थिरता असाधारण रूप से मजबूत हो रही हैं।</string>
    <string name="time_1555">एक शक्तिशाली परिवर्तनकारी ऊर्जा पहले से ही पृष्ठभूमि में सक्रिय है।</string>
    <string name="time_0112">नई सोच सहज रूप से विकसित होने लगी है।</string>
    <string name="time_0211">भावना और अंतर्ज्ञान साझा संतुलन की तलाश में हैं।</string>
    <string name="time_0311">रचनात्मक प्रेरणाएँ आध्यात्मिक दृष्टिकोण खोलती हैं।</string>
    <string name="time_0411">स्थिरता आंतरिक मार्गदर्शन से जुड़ती है।</string>
    <string name="time_0511">परिवर्तन अंतर्ज्ञानी निर्णयों को सक्रिय करता है।</string>
    <string name="time_0611">हृदय की ऊर्जा आध्यात्मिक जागरूकता को मजबूत करती है।</string>
    <string name="time_0711">आंतरिक ज्ञान स्पष्ट संकेत भेजता है।</string>
    <string name="time_0811">साकार करने की शक्ति जागरूकता से जुड़ती है।</string>
    <string name="time_0911">परिवर्तन आध्यात्मिक स्पष्टता की ओर ले जाता है।</string>
    <string name="time_1101">एक नया विचार ऊर्जात्मक रूप से आकार लेना शुरू कर रहा है।</string>
    <string name="time_2201">संतुलन एक नया ऊर्जात्मक चक्र खोलता है।</string>
    <string name="time_0700">इस समय की शांति आंतरिक अंतर्दृष्टि को मजबूत करती है।</string>
    <string name="time_0800">साकार करने की ऊर्जा बननी शुरू हो रही है।</string>
    <string name="time_0900">एक ऊर्जात्मक पूर्णता की तैयारी हो रही है।</string>
    <string name="time_1232">विकास सचेत निर्णयों के माध्यम से आगे बढ़ता है।</string>
    <string name="time_1321">परिवर्तन आंतरिक स्पष्टता की ओर वापस ले जाता है।</string>
    <string name="time_1432">स्थिरता और विकास एक नई व्यवस्था की तलाश में हैं।</string>
    <string name="time_1543">परिवर्तन सचेत रूप से धीमा होने की मांग करता है।</string>
    <string name="time_2110">अतीत के विचार धीरे-धीरे विलीन हो रहे हैं।</string>
    <string name="time_2220">सामंजस्य भौतिक रूप से प्रकट होना शुरू हो रहा है।</string>
    <string name="time_2333">रचनात्मक और आध्यात्मिक शक्तियाँ अत्यधिक तीव्र हो रही हैं।</string>
    <string name="time_0448">स्थिरता साकार करने के लिए स्थान बनाती है।</string>
    <string name="time_0558">परिवर्तन नई निर्माणात्मक ऊर्जा की ओर ले जाता है।</string>
    <string name="time_0666">भावनात्मक सामंजस्य अपने चरम पर पहुँचता है।</string>
    <string name="time_0777">आध्यात्मिक अंतर्दृष्टि असाधारण रूप से मजबूत होती है।</string>
    <string name="time_0888">साकार करने की ऊर्जा अधिकतम तीव्रता तक पहुँचती है।</string>
    <string name="time_0999">एक कर्म चक्र अपनी अंतिम पूर्णता के करीब पहुँच रहा है।</string>
</resources>